【搵失物！！】有個傻仔喺巴士唔見咗個LV銀包

LV，入面有$300、有身分證、回鄉證、學生八達通、tap&go MasterCard
30號巴士/葵青劇院巴士站遺失

唔要錢，

無力一推

6月15號夜晚11點2300唔見嘅

6月15？

9月

[AN/IOS] 報失搵人App